有冇巴打用緊pixel 2?

用左兩個星期，
好撚正

d 相靚到不得了

細機？ 邊到買

pixel 2已經咁勁
pixel 3可以點進步？

幾錢入手

用緊，影相色準好正

細機
美國買

正價 usd$649

真係正撚到仆街

我覺得可以用machine learning 做optical zoom (9 up)

之前pixel已經想買
不過香港冇

係慘的 冇水貨？

係咪買美水最好?

有分別？我唔知

有冇巴打搞水貨團

用緊pixel xl
都係上年叫個澳洲fd番黎順手幫我買

有冇諗住換？

仲有Google assistant 好鬼好用

2好鬼核突

xl?

我覺得大細都比初代核突

我唔覺
願聞其詳

個背脊
btw google assistant 係咪又係要講好準既英文

唔知 反正我d 英文就算ok
但比較重要的係唔可以窒下窒下

背面肉酸 細機下巴

不了, 無3.5mm

用緊essential, 影相一般， 其他表現滿意

相機的話
確實好過iphoneX好多

呢個一定係大走勢啦
無線耳機太方便，如果解決到電量問題就會ko 有線

真係？呢個我唔知，我以為不相伯仲

Pixel曝光進好多

訂左xl，生日果日到

e部機網上review都幾多問題
大家買水真係要搏

巴打係邊度訂?

Pixel Buds好撚正
好想買

Google store
之前一路冇貨訂唔倒，有日女朋友翻翻下工見倒有即訂

我都有d 心郁
但係岩岩買左pixel 2 要等下個月先再諗諗

美國store?

美水冇2400頻譜 要英水先有

Yup

請問即係買水貨只可以買英水？

埃瘋已轉

黎緊又減價

太多bug
等佢tune好software
出第二代先考慮
不過個樣係正嘅

細細聲講
就算係水有問題嘅話其實Google都會幫你換

冇美國地址 美國信用卡 點換？

其他水，例如德水得唔得

我初代買澳水 但係澳洲計稅貴好多
除非有fd帶番黎可以退稅

仲有無第二代
家陣應該蝕到HiHi
色都未出齊就要減價

我就係有frd可以德國帶番黎
不過驚香港唔用得

除左價錢，請找不同

岩岩拎左佢入去同我沖涼

巴打用咩台

究竟話冇2400Mhz 個位巴打, 知唔知2400個band 係band幾, 點解我完全搵唔到

樓主點解唔買大機？

真係好撚好笑，google 真係apple跟尾狗黎，人cut佢又cut

佢係咪用e sim ? 香港點樣用到？

冇行 不了

有得入sim架

點解成個pixel post 唔入去睇下

搞啦屌, 勁想買呀, 部電話就黎頂唔順啦

有冇話要幾多日先運到黎?
同埋香港係應該買美版定英版個NETWORK先冇事?

你爬下文先啦, 我根本搵唔到兩個版本有乜分別, 今次英版美版既Model Number 係完全一樣, 加上官網show出黎既頻譜顯示, 英美版係無分別

我同Google個邊溝通個陣係有問可唔可以香港寄
佢需要美國地址同電話先換到
我有個美國朋友所以借咗佢地址電話用
但係其實後來上網check兩樣都可以租到來用再揀個方式寄去Google同埋運過來香港

我都比較好彩
寄返去美國個陣冇比人扣起
不過我諗其實如果你factory reset部機又冇乜可疑就會過
最後佢就換咗比我啦

但係個美國朋友寄來到依家都未收到勁不安
希望冇尾香

我買佢話要5weeks
至於咩版....我都唔清楚...我係美國撚

澳洲退完稅價錢(HKD)
細64:$5886
細128:$6702
大64:$7632
大128:$8448

美版平咁多 點解要買澳版？

定係買加拿大版好

冇行貨

network唔同？

究竟你有冇睇我reply 架

影相係咪會咁？

真心想知

阻人打J會俾人燒春代架
OR
阻人水人買水機會俾人燒春代架

5x boot loop 苦主表示冇行貨買，不了